---
title: OrangeFox Recovery
description:
published: 1
date: 2020-04-24T20:25:43.422Z
tags:
---

!\[banner.svg\](/banner.svg =900x){.align-center}

> **OrangeFox Recovery è una delle custom recovery più popolari. Con fantastiche features addizionali, fixes e un bel po' di dispositivi supportati** 
> 
> {.is-warning}


## Features
+ Aggiornata con gli ultimi miglioramenti da parte di TeamWin
+ Progettata con le ultime linee guida del Material Design 2
+ Flyme e MIUI OTA supportati
+ Incluse personalizzazioni
+ Patches incluse, come Magisk e il reset della password
+ Sicurezza con password
+ Completamente open-source
+ Aggiornata frequentemente


## Perchè OrangeFox Recovery?
Siamo operativi da 23 mesi. In questo tempo abbiamo migliorato la qualità, la stabilità e il supporto della recovery a più devices possibili. Oggi OrangeFox è il leader in stabilità, design della UI e UX. Installando OrangeFox ci si ritrova con gli ultimi aggiornamenti e fixes più veloci.

OrangeFox Recovery era stata originariamente sviluppata per Xiaomi Redmi Note 4X Snapdragon (`mido`). In questo momento supportiamo più di 47 devices.

---

- [:arrow_down: Download](https://orangefox.download)
- [📡 Canale Telegram](https://t.me/OrangeFoxRecovery)
- [💬 Chat Telegram](https://t.me/OrangeFoxChat)
{.links-list}